    Напишіть, як ви розумієте рекурсію. Навіщо вона використовується на практиці?
Реалізується рекурсія в функціях. Це коли функція викликає сама себе. 
Використовується в:
3^7 = 3 * 3^6 = 3 * 3 * 3^5 = ...
Σ10 = 10 + Σ9 = 10 + 9 + Σ8 = ...
10! = 10 * 9! = 10 * 9 * 8! = ...
ось так я це собі уявляю .... і в основі(в центрі спиралі) 
є просте правило 3^0 = 1 або Σ0 = 0 або 0! = 1
...![](img/Спираль.png)
ми при рішенні йдемо с кінця в початок через саму себе